Отображение цены в корзине товара с красной ценой для пользователя, который:
авторизован, юр.лицо, c картой лояльности.

- Тестовые данные: 

ФИО Петров Иван Сергеевич 12.04.1986
пароль 123ABCabc!
номер тел +7923111-22-33
электронная почта petrovtest336@gmail.com

организация:

ИНН 779473827
КПП 456123789
название организации OOO “Петров”
юр адрес РФ, г. Краснодар, ул. Солнечная 10
почтовый адрес 350072, г. Краснодар, ул. Солнечная 10
расчетный счет 40728010700082400649
БИК 040349602
наименование банка ПАО Сбербанк
город банка Краснодар
корреспондентский счет 30101810100000306602
  
  - Предусловие:
  
1. Пользователь авторизован.
2. У него есть карта лояльности уровня ОПТ7 и выше.
3. Товар с красной ценой добавлен в корзину.
4. Открыта корзина.

- Шаги:

  1. Проверить сумму за товар и скидку.

- Ожидаемый результат:
  
  1. Сумма за товар в корзине и в блоке "Итого" равны.
  
  2. Они отображаются с учетом суммарной скидки (за объем и за группу ОПТ) от цены в каталоге.
  
  3. В поле "Скидка" указана суммарная скидка от цены товара в каталоге.

Автор: Валерий

- Тестовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|2023-08-09 | 18:11 | Chrome 115.0.5790.171 | FAILED https://trello.com/c/5BEWhx8o ||||  |
|||||||||

- Продовый сервер

| Дата | Время | Версия браузера Десктоп | Результат/Баг в Трелло Десктоп|  Версия браузера и ОС Тач |Результат/Баг в Трелло Тач| Дата релиза| QA  |
| --- | --- | --- | --- |  --- | --- | --- | --- |   
|||||||||
